【1734 民陣緊急宣佈】警方一分鐘前 #中止 了民陣的遊行及維園集會！

【1734 民陣緊急宣佈】警方一分鐘前 #中止 了民陣的遊行及維園集會！

好on9

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

廢除功能組別 2020雙普選

推

5點34分中止

屌

dllm

？？？？？？
wtf

想人踩人咩

push

又想嚇走和理非 仆街陷家剷

又玩呢招

見到多人又唔抵得 出陰招

香港有集會自由，笑話

仆街狗警

班狗真係世紀賤畜

咪鬼理佢啦 繼續行

警甴依加係明打壓
要打國際線

我屌你老母啊

無人知wo

劇本

見人太多又黎

跟人地制度玩係咁架喇
一係就番屋企
唔順超咪非法抗爭囉

DLLMCH

補source

咁會唔會即刻拉曬非法集結？
幾十萬人係頭街無啦啦中止
係唔係痴咗線
屌你老母死黑警

中佢老母

因為hsbc 單嘢啦 傻9 popo 睇撚住都仲要走返去d狗度

今日手足做乜都唔割！
往死裏打！

估到

維園都仲未入到

開花囉
屌

disgusting

次次一人多就出呢招，跟住又要幾十萬人半個中內翻哂屋企

一百萬人非法集會
肥呀

50cents bye.

遊行解散

和你shop

中止？你以為自己係邊個呀？
你係狗黎咋，無大無細！

唔番屋企 行陣街 食個飯先

黑警唔俾見到咁多人行

吊佢老味

集會自由？？？？？？？？

咪撚理佢繼續行 百幾萬人開實彈囉

哦

其實維園一直都未起步， 啲人打尖搞到出面啲路塞曬出唔到

民陣廢到,上年都敢搞"非法集會"

唔打陣地！唔打陣地！

so fucking on9 and DLLM
but wfc

屌仲諗住出

非法集結 遊蕩
是旦揀條先喇
有咩同個官講

開花

交通機構都應付唔到咁突發既大量人流啦

4點即刻黎料

繼續行

係旺角 仲出唔出黎好

五毛 分化撚 收皮

ON9 幾十萬人係港島

你話中止就中止咩

林鄭︰香港人自由無受損

expected

屌你老母死黑警

廢除功能組別 2020雙普選

非法集結最多咪又係罰錢 比佢老母做帛金

唔好害手足，佢一定要咁講

on9

和平遊行->等半日都無衝突->黑警自製衝突->中止遊行->濫暴放題
次次個劇本都一樣

正式吹雞
可以開波

CLS 成個香港島都係人，照行呀

政府仲要一早出咗新聞稿
話大致和平
話香港人有遊行自由
即係一早夾定要腰斬遊行

最壞情況，各區開花

佢想玩咪同佢玩

我照行 Diu你老母

出

唔關打尖事
得籃球場一個出口出發
點可能唔塞
出到去極暢通
証明冇人打尖

係咪特登揾2 5扮手足攪事，借d2取消遊行？

上唔到網 睇唔到Wo

開波

屌你老母

Push

依家去緊 可以邊到出

擺明，計準時間

唔打陣地

直接暴動啦
你今日唔撚落我罪
聽日咪一樣落
唔通今日出嚟你會告鳩我企圖參加未經許可集會啲細罪咩

港島一向都無乜得點打架啦
"是你教識我和平示威是沒有用的"嘅覺悟唔見哂
你開18區啲手足仲易做野啦

明顯啦下話😒

出TG，一亂就會人踩人
好多究極和理非

推上國際

我唔知喎

唔照講下次有籍口打壓

真是好多人 幾十萬人
btw 前線唔好打陣地啦

屌 驚就唔會出黎啦

仆街黑警，次次都係咁

可能1分鐘內唔散，即刻放催淚彈驅散

連維園都入唔到

去緊vp也吊

落控罪 要做野不了
捉你番去打夠48 放你走算

民陣為何叫人散水？

排左好耐架

明嘅，你屋企係大灣區係要多好多時間，一路好走

咪撚理佢 照行

wfc 塞住曬突然話散就散 警犬智商低落

民陣話銅鑼灣嗰邊條路有大量人
所以一路都安排唔到我哋行出去
唔係一早講咗唔好又銅鑼灣嗰個位入嚟咩

破壞中人壽係便衣做，影哂

連登話唔捉得鬼喎
我屌你老母正常智力都唔會今日裝修啦下話

見多人出就停
輸打贏要

同上次紅磡一撚樣

搵臥底搞事 衰左又中斷遊行

係呀
而家全部人都係非法集結啊

大家唔好驚
又一次證明不反有撚用

你睇下會走幾多人
我對香港人冇咩信心

咁快唔記得咗舊消失的煙霧餅?

照行 理得你

成班仆街狗攪事再放蛋，話混亂要中止

關我撚事 blocked

次撚次係咁不如唔好批啦

散啦

好多手足去曬港島

咪撚捉鬼啦屌你老母

銅鑼灣好多人已經散緊

唔理照行

啫係要開波

經過今日一役以後黑警相信都會用同一招
從今以後香港唔會再有和平集會遊行

如果係亂鳩咁拉嘅話
48都未有佢就嫌你阻住佢蛇王叫你走
之前金鐘先係咁
好撚on9

唔行去終點點搭車呀

人多就得，駛鬼理佢地

原來搞HSBC就係為咗终止游行

死黑警

繼續行呀屌你老味

唔爭在返去地獄啦
支那狗

唔走，坐到今晚
慶祝新年

之後拉嘅告唔入非法集結直接告暴動？

開花？

百萬人暴動

我屌你老母啦

維園散緊啦

巴打大陸字咩玩法

好奇問下，大家係歎緊冷氣定係有出去行街。
利申: 見到好大個屏幕

其實好事黎
迫班和理非無路可退
一係你就突破心理關口,非法集會
一係你就每次都敗走

真係驚又200百萬人上街

我返維園刷人數算

驚有3百萬梗係要中止啦

卡住中間走撚到

好危險，大家7點前過海番屋企

佢地會選擇每次敗走

收皮啦屌你老母😂

捉你番去交數姐
你估真係做
你靚女咪玩多陣囉

對狗黎講都係好事

屌佢全撚部坐曬係度

拉鳩晒成街啲人返狗屋囉
Dklm

哦 咁不如以後都唔好出黎啦 成百萬人怕幾百隻狗

都唔明民陣做乜9 係都要入維園先計人數 塞咗三個鐘 行都未行 話取消 DLLM

大把人喎

屌！

次次驚人多就用狗招

隊頭行完

差佬要求，民陣都無辦法

出得去行就實同你行晒為止啦

佢的確有權 你吹得佢漲？

痴根

唔好 到時又有手足比人拉

你老味死黑警

香港市民要求立即解散警隊

係咪要逼人勇武抗爭.. 合理非不停被打壓.

塞爆行人路過去

繼續抗爭
直至勝利

一個黑警鳩掉個tg就取消百幾萬人嘅遊行，屌你老母死黑警

你on9 合理非遊行咪一樣拉. 黑警佢0損失 越拉黑警士氣越好

合理非...？

認真勇武可唔可以睇時間開波

有班老鼠屎搞裝修（如果唔係黑警做）

你屌民陣jm9
無腦？

今朝咪捉兩個懷疑黑警囉，一男一女

識勇武手足既唔該叫佢地小心
黑警係灣仔搞左咁耐引晒班勇武出黎上前之後
跟住解散和理非
又想一次過捉人

大家小心be water
好多和理非主係修頓走左
勇武手足去晒前面斷開左要小心

咁始終和理非係多過勇武好多嘅 要走我諗各位都會理解

冇人數 點打飛機
重要影相架
同埋入維園 先多籌款箱 同賣記念品

一來報復民陣踢爆佢地派警員喬裝爆玻璃
二來轉移視線佢地五點前各種警暴同喬裝生事
三來激起民憤等今晚餐又拉一班

你收皮啦理解能力低，足你條能
話狗扮手足呀

嬲到個腦亂左. 和理非

收皮啦p牌狗

所以呢場運動唔會散，啲中共狗錯判過幾多次

行街都唔比咩

下我仲搭緊車黎喎

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
1748 警方要求民陣30分鐘內清場離開
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

點撚樣走

師兄,,5分鐘都冇 就轉
你冇信心過我
我想講咁樣就散水既香港人
你就睇到 香港人既決心 不過如此
重講咩報仇 對抗極權 笑死人真係

行街又關你撚事?

每次都無啦啦臨尾話有人搞破壞 然後tg 早早趕人走
最後又將啲未走到既人當集結 有無咁巧合

唔好捉鬼

戰術嚟 最近幾次不反對都係咁玩
因為見拉唔到咩人就自制理由捉

啲籌款箱係出面喎

....

收皮 啲狗要扮勇武去裝修有幾難

我見後面好多人都唔走

幾百萬人遊行
只要有一個人生事
都即刻腰斬
咩世界

生事既唔係人
係狗
分清楚thx

终你老母啊大陸閪

01
01
20
20
打
壓
集
會
自
由

咁你入去係咪會經過呀
豬

格離po係度屌人捉鬼

叫黑警放人走先
一個個阻住曬

覆錯人你就含能啦屌你老母😒

雖然覺得j人數冇咩意思
但係大家咁想j人數不如改下點人數地點啦

#公眾安全情報 #中環
1755 警方要求民陣在18:15前疏散所有在遊行路線上之人士。

民陣不斷說人走

就係想咁分化

做好自己味得囉 仲有大三罷嘛

1655】灣仔匯豐分行被裝修，防暴警及疑似便衣警上前拘捕一人。有穿迷彩上衣、蒙面的疑似警員持長槍戒備。

又中止 屌你老母

故意製造亂局，打壓遊行！DLLM

繼續行啦。都塞起到

NOT really.
By the way, since you have so many good opinions, why don't you organize similar events???

Learn to appreciate more so that you can be long living on earth !!

全部人推上國際

港共，警察 強制中止香港人和平表達民意。
港共，警察 無視國自由 人權 民主。

屌你老母黑警 老母俾狗屌

蘇三百萬人施行d狗無通力打壓呀？三萬隻狗跟本係被社會遺棄嘅一群畜生

On99仆街死黑警 咁樣係唔會令香港人驚嫁 要出聲要企出黎既 係會繼續出 睇班政府同狗禁得幾多 睇幾時仆街仆到直一直
今晚都派多頂綠帽比班狗先

你老母嗅化閪含嗅爛閪你個冚家死橙

又block一件

你老母呢

覺得自己同被趕的畜牲無分別
這樣我們還是人嗎？

灣仔

希慎三樓 X茶 對出 有三便衣！

痴撚線 咁撚多人疏條毛呀

勇武唔使保護和理非走

金鐘站極多狗落狗車！！！！！

頂 咁都可以嘈一餐

根本係多人到想走都走唔到
點30分鐘清埸
係咪on9

見到咁大班人既心態都係咁 半桶水
我已經半放棄 重要俾人屌做鬼 熱狗 分化
我唔撚玩喇我覺得如果我重KEEP住團火等你地覺醒
我自已都覺得自已ON9

DLLM 剛出維園，就解散.....無嘢啊

BTW大三罷?工會?
你望下出面咩風向
D人叫搞工會係想投票俾功能組別
大三罷 只係口號黎
佢地剩係想玩投票 明知過唔到都要入去玩 又拖多4年

講左五年罷到未
就黎追得上中國口交部

痴撚線變魔術？係識變都變走哂三萬隻走狗先啦

市民要求解散警隊

鬼

同埋個個成年人
自己決定唔走關民陣咩事
做樣開咪叫人走已經discharge左責任喇嘛

啱啱到天后，入唔入維園

咁你唔入都會經過啦
btw 直行直過，前面有星火

咩 tg，有冇link

發脾四

係屋企出緊黎, 仲有冇得行? 但係應該唔count人數?

天后現場：POPO封路鵝頸橋，無法向西前行，現看跑台山方向疏散，義士在維園佈防。

呢度好撚多on9仔話唔割
1.卧底既話 唔駛講啦
2. 真係手足既話，依家和理非又老人又小朋友，忍一忍，當保護佢地，唔得？

入左維園真係出唔到黎

紅隧出口巴士站有防暴數十隻。夜d有機會會搜車，手足自己小心。

天后現場：群眾繼續向炮台山疏散，天后義士收集長傘／索帶／生理水／GEAR。

入維園方便POPO 逐隻影大頭
交哂你樣俾上面做人面識別

屌你成二百萬人點走呀

今日起碼三百五十萬
5點都未出到維園

而家組工會根本趕唔切2020功能組別(要run一年先比玩)